# Simplified Chinese slapt-get translation
# Copyright (C) 2004
# This file is distributed under the same license as the slapt-get package.
# Yang Jinsong <shannleon@gmail.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.10.2f\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-07-09 17:01+0400\n"
"PO-Revision-Date: 2010-06-07 21:05+0500\n"
"Last-Translator: Yang Jinsong <shannleon@gmail.com>\n"
"Language-Team: slapt-get-devel <slapt-get-devel@software.jaos.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#, c-format
msgid "  %s: Depends: %s\n"
msgstr "  %s: 依赖于: %s\n"

#, c-format
msgid "%d newly installed, "
msgid_plural "%d newly installed, "
msgstr[0] ""

#, c-format
msgid "%d not upgraded.\n"
msgid_plural "%d not upgraded.\n"
msgstr[0] ""

#, c-format
msgid "%d reinstalled, "
msgid_plural "%d reinstalled, "
msgstr[0] ""

#, c-format
msgid "%d to remove, "
msgid_plural "%d to remove, "
msgstr[0] ""

#, c-format
msgid "%d upgraded, "
msgid_plural "%d upgraded, "
msgstr[0] ""

#, c-format
msgid "%s [option(s)] [target]\n"
msgstr "%s [选项(可多选)] [目的]\n"

#, c-format
msgid "%s is not installed.\n"
msgstr "%s 没有安装.\n"

#, c-format
msgid "%s is up to date.\n"
msgstr "%s 已经是最新的.\n"

#, c-format
msgid "%s version %s\n"
msgstr "%s 版本 %s\n"

#, c-format
msgid "%s, which is required by %s, is excluded\n"
msgstr "%s 为 %s 所需要, 但却被设置为排除\n"

#, c-format
msgid "%s, which is to be installed, conflicts with %s\n"
msgstr "将要被安装的 %s 与 %s 有冲突\n"

#, c-format
msgid "%s-%s is to be installed\n"
msgstr "%s-%s 将要被安装\n"

#, c-format
msgid "%s-%s is to be removed\n"
msgstr "%s-%s 将要被删除\n"

#, c-format
msgid "%s-%s is to be upgraded to version %s\n"
msgstr "%s-%s 将要被升级为版本 %s\n"

#, c-format
msgid "Abort.\n"
msgstr "中止.\n"

#, c-format
msgid "After unpacking %.1f%s disk space will be freed.\n"
msgstr "完成后 %.1f%s 的磁盘空间将被回收.\n"

#, c-format
msgid "After unpacking %.1f%s of additional disk space will be used.\n"
msgstr "完成后 %.1f%s 的附加磁盘空间将会被使用.\n"

#, c-format
msgid "An implementation of the Debian APT system to Slackware\n"
msgstr "Debian APT 系统的 Slackware 实现\n"

#, c-format
msgid "Cached\n"
msgstr "已缓存\n"

msgid "Checksums signature could not be verified"
msgstr "Checksums signature could not be verified"

msgid "Checksums signature successfully verified"
msgstr "Checksums signature successfully verified"

msgid "Custom"
msgstr "Custom"

msgid "Custom Patch"
msgstr "Custom Patch"

msgid "Default"
msgstr "Default"

msgid "Default Patch"
msgstr "Default Patch"

#, c-format
msgid "Delete %s ? [y/N]"
msgstr "Delete %s ? [y/N]"

msgid "Do you want to continue? [y/N] "
msgstr "继续吗? [y/N] "

#, c-format
msgid "Done\n"
msgstr "完成\n"

#, c-format
msgid "Excluding %s, use --ignore-dep to override\n"
msgstr "排除 %s, 使用 --ignore-dep 选项覆盖此设置\n"

#, c-format
msgid "Failed to build working directory [%s]\n"
msgstr "建立工作目录 [%s] 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to calloc\n"
msgstr "calloc 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to chdir to %s\n"
msgstr "进入目录 %s 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to chdir: %s\n"
msgstr "进入目录 %s 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to compile regex\n"
msgstr "Failed to compile regex\n"

#, c-format
msgid "Failed to download: %s\n"
msgstr "下载 %s 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to execute command: [%s]\n"
msgstr "执行命令 [%s] 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to get cwd\n"
msgstr "无法获得当前工作目录\n"

#, c-format
msgid "Failed to malloc\n"
msgstr "malloc 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to mkdir: %s\n"
msgstr "建立目录 %s 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to open %s\n"
msgstr "打开 %s 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to opendir %s\n"
msgstr "打开目录 %s 失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to parse package data from %s\n"
msgstr "分析 %s 的软件包数据失败\n"

#, c-format
msgid "Failed to realloc %s\n"
msgstr "Failed to realloc %s\n"

#, c-format
msgid "Failed to unlink %s\n"
msgstr "删除链接 %s 失败\n"

msgid "GPG key already present"
msgstr "GPG key already present"

msgid "GPG key could not be imported"
msgstr "GPG key could not be imported"

msgid "GPG key successfully imported"
msgstr "GPG key successfully imported"

#, c-format
msgid "Get %s %s %s [%.1f%s]..."
msgstr "获取 %s %s %s [%.1f%s]..."

msgid "Incomplete download"
msgstr "Incomplete download"

#, c-format
msgid "Installed %s conflicts with %s\n"
msgstr "已安装的 %s 与 %s 有冲突\n"

msgid "MD5 checksum mismatch, override with --no-md5"
msgstr "MD5 checksum mismatch, override with --no-md5"

msgid "Missing MD5 checksum, override with --no-md5"
msgstr "Missing MD5 checksum, override with --no-md5"

#, c-format
msgid "Need to get %.1f%s of archives.\n"
msgstr "需要获取 %.1f%s 的档案.\n"

#, c-format
msgid "Need to get %.1f%s/%.1f%s of archives.\n"
msgstr "需要获取 %.1f%s/%.1f%s 的档案.\n"

msgid "No key for verification"
msgstr "No key for verification"

#, c-format
msgid "No such package: %s\n"
msgstr "没有此软件包: %s\n"

#, c-format
msgid "Not Found\n"
msgstr "Not Found\n"

msgid "Not Verified"
msgstr "Not Verified"

msgid "Official"
msgstr "Official"

msgid "Official Patch"
msgstr "Official Patch"

#, c-format
msgid "Options:\n"
msgstr "选项:\n"

msgid "Package ChangeLog"
msgstr "Package ChangeLog"

#, c-format
msgid "Package Conflicts: %s\n"
msgstr "软件包冲突: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Description:\n"
msgstr "软件包描述:\n"

#, c-format
msgid "Package Installed Size: %d K\n"
msgstr "软件包安装后大小: %d K\n"

#, c-format
msgid "Package Installed: %s\n"
msgstr "软件包已安装: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Location: %s\n"
msgstr "软件包位置: %s\n"

#, c-format
msgid "Package MD5 Sum:  %s\n"
msgstr "软件包 MD5 校验值:  %s\n"

#, c-format
msgid "Package Mirror: %s\n"
msgstr "软件包镜像: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Name: %s\n"
msgstr "软件包名称: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Priority: %s\n"
msgstr "Package Priority: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Required: %s\n"
msgstr "软件包需要: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Size: %d K\n"
msgstr "软件包大小: %d K\n"

#, c-format
msgid "Package Suggests: %s\n"
msgstr "软件包建议安装: %s\n"

#, c-format
msgid "Package Version: %s\n"
msgstr "软件包版本: %s\n"

#, c-format
msgid "Perhaps you want to run --update?\n"
msgstr "可能你需要运行 --update?\n"

#, c-format
msgid "Please update permissions on %s or run with appropriate privileges\n"
msgstr "请更改 %s 的权限或以更高的权限运行\n"

msgid "Preferred"
msgstr "Preferred"

msgid "Preferred Patch"
msgstr "Preferred Patch"

#, c-format
msgid "Preparing to install %s-%s\n"
msgstr "准备安装 %s-%s\n"

#, c-format
msgid "Preparing to replace %s-%s with %s-%s\n"
msgstr "准备将 %s-%s 替换为 %s-%s\n"

#, c-format
msgid "Reading Package Lists..."
msgstr "读取软件包列表..."

#, c-format
msgid "Reading Package Lists... "
msgstr "读取软件包列表... "

#, c-format
msgid "Regex Error: %s\n"
msgstr "正则表达式错误: %s\n"

#, c-format
msgid "Retrieving ChangeLog.txt [%s]..."
msgstr "Retrieving ChangeLog.txt [%s]..."

#, c-format
msgid "Retrieving GPG key [%s]..."
msgstr "Retrieving GPG key [%s]..."

#, c-format
msgid "Retrieving checksum list [%s]..."
msgstr "检索校验码列表 [%s]..."

#, c-format
msgid "Retrieving checksum signature [%s]..."
msgstr "Retrieving checksum signature [%s]..."

#, c-format
msgid "Retrieving package data [%s]..."
msgstr "检索软件包数据 [%s]..."

#, c-format
msgid "Retrieving patch list [%s]..."
msgstr "检索补丁包列表 [%s]..."

#, c-format
msgid "SOURCE directive not set within %s.\n"
msgstr "%s 中没有设置 SOURCE 关键字.\n"

#, c-format
msgid "Sources failed to download, correct sources and rerun --update\n"
msgstr "源下载失败, 请修正源并且执行 --update\n"

#, c-format
msgid "Suggested packages:\n"
msgstr "建议安装的软件包:\n"

#, c-format
msgid "Targets:\n"
msgstr "目的:\n"

#, c-format
msgid "The following NEW packages will be installed:\n"
msgstr "以下_新_软件包将要被安装:\n"

#, c-format
msgid "The following packages have been EXCLUDED:\n"
msgstr "以下软件包已被设置为_排除_:\n"

#, c-format
msgid "The following packages have unmet dependencies:\n"
msgstr "以下软件包没有满足依赖:\n"

#, c-format
msgid "The following packages will be REMOVED:\n"
msgstr "以下软件包将要被_删除_:\n"

#, c-format
msgid "The following packages will be reinstalled:\n"
msgstr "The following packages will be reinstalled:\n"

#, c-format
msgid "The following packages will be upgraded:\n"
msgstr "以下软件包将要被升级:\n"

msgid "Unknown error"
msgstr "Unknown error"

#, c-format
msgid "Usage:\n"
msgstr "用法:\n"

msgid "Verified"
msgstr "Verified"

#, c-format
msgid "Verifying checksum signature [%s]..."
msgstr "Verifying checksum signature [%s]..."

#, c-format
msgid "WORKINGDIR directive not set within %s.\n"
msgstr "%s 中没有设置 WORKINGDIR 关键字.\n"

#, c-format
msgid "You don't have enough free space in %s\n"
msgstr "你在 %s 上没有足够的自由空间\n"

msgid "[disk set(s)] - install specified disk set(s)"
msgstr "[磁盘集合(可多选)] - 安装选定的磁盘集合"

msgid "[expression] - search available pkgs"
msgstr "[表达式] - 查找可用的软件包"

msgid "[pkg name(s)] - install specified pkg(s)"
msgstr "[软件包名称(可多选)] - 安装软件包"

msgid "[pkg name(s)] - remove specified pkg(s)"
msgstr "[软件包名称(可多选)] - 删除软件包"

msgid "[pkg name(s)] - show pkg description"
msgstr ""

msgid "[pkg name(s)] - show pkg installed files"
msgstr ""

msgid "always prompt during install/upgrade"
msgstr "安装/升级时总是询问"

msgid "display this help and exit"
msgstr ""

msgid "do not perform md5 check sum"
msgstr "不执行 MD5 校验"

msgid "do not prompt during install/upgrade"
msgstr "安装/升级时不询问"

#, c-format
msgid "error attempting to read pkg description\n"
msgstr "尝试读取软件包描述时发生错误\n"

#, c-format
msgid "getline reached EOF attempting to read location\n"
msgstr "getline reached EOF attempting to read location\n"

#, c-format
msgid "getline reached EOF attempting to read size_c\n"
msgstr "getline reached EOF attempting to read size_c\n"

#, c-format
msgid "getline reached EOF attempting to read size_u\n"
msgstr "getline reached EOF attempting to read size_u\n"

msgid "ignore dependency failures"
msgstr "忽略依赖失败"

msgid "install package, do not attempt to upgrade"
msgstr "安装软件包, 不要尝试升级"

msgid "install/upgrade excludes"
msgstr "安装/升级已设置为排除的软件包"

msgid "list available pkgs"
msgstr "列出可用软件包"

msgid "list installed pkgs"
msgstr "列出已安装软件包"

msgid "list pkgs"
msgstr "列出软件包"

#, c-format
msgid "md5 sum too long\n"
msgstr "MD5 校验值太长\n"

msgid "no"
msgstr "否"

msgid "only download pkg on install/upgrade"
msgstr "执行安装/升级时只下载软件包"

msgid "only purge cache of older, unreacheable pkgs"
msgstr "只清除过时和无法获取的软件包"

#, c-format
msgid "pkg conditional too long\n"
msgstr "pkg conditional too long\n"

msgid "print URIs only, do not download"
msgstr "只显示 URIs ，不下载"

msgid "print version and license info"
msgstr "显示版本和版权信息"

msgid "purge cached pkgs"
msgstr "清空缓存的软件包"

msgid "re-install the pkg"
msgstr "重新安装软件包"

#, c-format
msgid "regex failed on [%s]\n"
msgstr "regex failed on [%s]\n"

#, c-format
msgid "regexec failed to parse location\n"
msgstr "regexec failed to parse location\n"

#, c-format
msgid "regexec failed to parse size_c\n"
msgstr "regexec failed to parse size_c\n"

#, c-format
msgid "regexec failed to parse size_u\n"
msgstr "regexec failed to parse size_u\n"

msgid "remove obsolete packages"
msgstr "删除老旧的软"

msgid "retrieve GPG keys for sources"
msgstr "retrieve GPG keys for sources"

msgid "retrieves pkg data from MIRROR"
msgstr "从镜像上检索软件包数据"

msgid "show download statistics"
msgstr "显示下载状况"

msgid "show pkgs to be installed/upgraded"
msgstr "显示将要被安装/升级的软件包"

msgid "skip dependency check"
msgstr "跳过依赖检查"

msgid "specify alternate slapt-getrc location"
msgstr "指定其他的 slapt-getrc 文件位置"

msgid "specify number of download retry attempts"
msgstr "指定下载重试的次数"

msgid "upgrade installed pkgs"
msgstr "升级已安装软件包"

msgid "upgrade to newer release"
msgstr "升级至更新的 release 版本"

msgid "yes"
msgstr "是"

#~ msgid "\tchdir back into %s\n"
#~ msgstr "\t回到目录 %s\n"

#~ msgid ""
#~ "%d upgraded, %d reinstalled, %d newly installed, %d to remove and %d not "
#~ "upgraded.\n"
#~ msgstr "%d 升级, %d reinstalled, %d 安装, %d 删除, %d 不升级.\n"

#~ msgid "Failed to compile regex [%s]\n"
#~ msgstr "Failed to compile regex [%s]\n"

#~ msgid "File: %s/%s\n"
#~ msgstr "文件: %s/%s\n"

#~ msgid "MD5 expected: [%s]\n"
#~ msgstr "期待的 MD5 校验值: [%s]\n"

#~ msgid "MD5 found:    [%s]\n"
#~ msgstr "发现的 MD5 校验值:    [%s]\n"

#~ msgid "Retrieving extras list [%s]..."
#~ msgstr "检索附加软件包列表 [%s]..."

#~ msgid "Retrieving extras list [%s]...\n"
#~ msgstr "检索附加软件包列表 [%s]...\n"

#~ msgid "Retrieving package data [%s]...\n"
#~ msgstr "检索软件包数据 [%s]...\n"

#~ msgid "Retrieving patch list [%s]...\n"
#~ msgstr "检索补丁包列表 [%s]...\n"

#~ msgid "[pkg name] - show pkg description"
#~ msgstr "[软件包名称] - 显示软件包描述"

#~ msgid "[pkg name] - show pkg installed files"
#~ msgstr "[pkg name] - show pkg installed files"
